有冇人想用spotify group session一齊聽下歌？

人多開group

tg :

利申80s日本歌 舊歌為多